老老柒柒，官方個ＷＥＢ版真係

真係好順喎

好想快Ｄ有得回ＰＯＳＴ，
萬分期待

整到好似手機版咁,有D唔慣

好唔掂啵 網頁版整到好似HKG+ IPAD VER咁
邊有人咁設計WEB版架
正常人都開多幾個TAB追POST啦

用慣Helianthus.annuus 又無自動更新

覺得黑底襯橙字唔靚

應該要白底襯橙字

咁

好靚，Android版APP可唔可以跟Web版？

外觀就唔評論啦，
但係都算ＬＯＡＤ得快
希望遲Ｄ有得回ＰＯＳＴ都仲ＫＥＥＰ到咁快

宜家一樣可以開幾個tab追post架
同埋宜家標題係左面轉post方便好多效率高好多喎

我覺得好好用 開埋login功能就正

有啲柒

對4:3 mon用家黎講拆開兩邊實在太窄
應該俾個選項用返傳統版面

同埋依家睇緊post會俾title頁騷擾到
user experience無咁好

Helianthus.annuus 係幾好用, 以前上高登無左佢唔撚得